\begin{myenumerate}
\item Construis un quadrilatère $ABCD$ {\em quelconque}. On appelle
$O$ le centre de ce quadrilatère.
\item Construis les points $I$, $J$, $K$, $L$ tels que
\[\Eqalign{
\vecteur{OI}&=\vecteur{OA}+\vecteur{OB}\kern1cm&\vecteur{OJ}&=\vecteur{OB}+\vecteur{OC}\cr
\cr
\vecteur{OK}&=\vecteur{OC}+\vecteur{OD}&\vecteur{OL}&=\vecteur{OD}+\vecteur{OA}\cr
}\]
\item Quelle semble être la nature du quadrilatère $IJKL$ ?
\end{myenumerate}
%@Commentaire:Reprise de l'exercice \verb+exo1+ afin de travailler uniquement sur la somme de deux vecteurs. On attend une démonstration plus tard (en classe ou en devoir).